手機維修你問我答

大家有咩都可以問

會唔會不成功不收費

多唔多裸照睇？

試過有條女俾部聯想MTK u 個行家解鎖想攞相，點知我一解開，屌，全部露三點，不過唔靚囡，靚就無所謂，唔靚就算吧啦

睇壞咩，你講下情況，我做嘅話一定係，其他有啲人唔係，其實有幾成得一定心中有數

有冇壞過D 咩古靈精怪既case 講下?

會唔會借啲依換啲翻版零件落去

岩岩拎部iPhone7plus 整

因為入左水 佢話底板燒左 要今晚或聽晚

要整咁耐正唔正常

原廠零件mola mola
換曬大陸既俾你

幫唔幫人root 機update?

佢話整幾錢

咩model

又唔一定

良心定唔良心case, 應該上年,有個客係深水埗整mon, 整完之後touch唔到，咁個行家借曬貨幫佢搞，都唔得，咁無理由啦，玩到晚上11點幾，我去學下野，一攞個放大鏡，成排電阻無左，我笑左一聲

TA-1054
nokia 6 (2018)
7.1.1 想改返 國際版rom
an. 8.0 或以上

Android one ver?

佢行貨即係Nokia 6.1 係Android one
但我買左大陸水貨.......所以冇得update

我知，依隻行雙boot in recovery, 你唔急用可以俾我試，不過唔包得，得先收錢

要攪幾耐？如果成功要幾錢？

留個TG 來吖

8plus 想換後蓋同換電幾錢到

依個一試聽筒，唔得就二唔洗試，做幾部幾部都板底出事

依啲要放底搞一日，個底蓋唔易搞
Tg我問價，免得其他野

5SE 壞Mon仲整唔整好？已經lag lag 哋機

依部野，我義務價幫你搞，賺你錢就唔抵整

iphone 爆芒換芒，係咪唔會有原裝芒換？有d問過兩個價係咪呃人？400/ 600蚊到，話600係原裝，其實一樣野黎

你可以試下，不過華強應該無咩人做依部機

第幾代，有資料先知，tg我，俾鋪名我應該知

iphone7，普通手機維修鋪，好多都係咁報價，間間都係話原裝mon

iphone se 個觸控會自己亂跳，壞咩？整大約幾錢

同埋個mon 都有幾條死線

你試下換完試下3d touch 打字時做唔做到移標就知，得起碼用原裝液晶，依個方法基本萬試萬靈

5代，5a, 5se,全部一樣晶，差在排線唔同，只係se一定要原晶先顯示到

你依個大部分排線老化，壓排依啲香港應該無人做，你成隻換出面應該400到，我做都係平埋個手工

有樣野真係供求問題

香港人個個格價神器咁，又要成本價做俾你，又要原廠野，開門口果啲都要開飯，你自己計，舖租2萬，人工2萬，每曰最盡10單15單張張賺你100先45000，你話有無可能##l

人地俾原裝野你又貴，平野又怕假
有幾間出名上曬新聞明星果啲又係用拆機貨同假野，平過人地收得貴，你咪以為原裝，帽事嘅

Se想換home 制 幾錢

你有無整過，指紋用唔用到

姐係要換mon加排線？

換mon得啦，排線係隻mon到

[img][/img]

用到。純粹粒home 制禁時唔順暢

依個你tg我，純手工野，無咩好搞

用到，顏色同用都係同原裝無分別

咁就最多換左面玻璃，無問題，都係原裝底lcd，你都換左試左無問題就ok架啦

部6s plus多手搞到變磚 想整番做後備機 大約幾錢?

有得睇住佢整係咪冇咁多蠱惑嘢？例如換撚晒你d原廠零件

同埋出邊換電係咪9成9都係大陸電，有冇d好d嘅電，之前睇到一款電介紹全部日文，去睇佢官網屌你原來係大陸嘅

想問下6s home制無反應 用到touch id 整要幾錢 謝謝

你依家咩情況先，iphone唔會磚咁濟

其實你睇住我換左你都唔知，只係條友自己裝咩落去姐

係100％都係大陸電,由iPhone 6 開始全大陸廠做，只係大陸都有好多個grade，貼住貼住蘋果公仔又未必係原

有純原裝，有後接山寨電，有完全山寨電, 我有100％原裝，個價你又頂唔頂到

完全無反應定有時無反應

6s同s6edge爆液晶 整返幾錢

S6edge 飛落海吧

6s 正路街收580，我個價就tg我，有啲價唔出得街，質素就等你自己整完上黎post黎睇睇

完全無反應 但touch id 照解到鎖

有部6+開唔到機 唔知咩事
有冇方法可以拎返相之前無備份到

6s 有時會差唔到電 試過換線換插頭都唔得 但隔一日又得返 想知係咩事

白蘋果？

一係底板，一係制，要唔要幫你睇睇先

去買火酒棉花抹抹個8月15再試試

我想問LG v20、點解成日都壞screen接觸同有殘影,好似碰撞大少少就即壞，最近部手機又係有殘影要，要平放部機同唔郁佢先可以少d影，我想問咁樣捱到幾耐？

連dfu都用唔到見到蘋果幾秒熄番

玻璃有無裂

請問iPad mini 2換mon幾錢？

無呀。有時熄左screen一段時間會好左。

你講多少少係點手多，唔大問題都唔拆硬碟改引導data

點學識？

唔值，你預6字頭，係我就放棄

我係自學加天份，但一般分兩方面，一面lcd一面底板，想知再講多少少

thx，呢部係老母機，
之前check過換mon換埋電成千銀，
諗下都係買架新iPad2018俾佢用好過。

自學到有信心開鋪用左幾耐時間?
第一次失敗果時係咩心情?

Iphone6個home制壞+死埋touch id係咪救唔返

原定仿，自己基本野識唔識，識啲嘅我賣件教你自己裝好過，我咁熟手玩都要半個鐘（唔好搵果啲唔裝齊螺絲比），賺你就貴好多，可以tg我

老實人

IPad 5 mini or iPad 2019 be better at all

有無俾人整過

華強北d人勁唔勁

咁講啦，大把人都學左5日就開鋪，無話有無信心，只係你問佢啲專啲嘅野口定定咪知咩料

大家大陸攞貨都好，都有唔同質素，有啲叫純原，有啲叫原材料，有啲叫原壓，有啲叫精仿，高仿，仿原，價值唔同，要親身上去睇，望，交下啲錯嘅學費先知

第一次失敗就係部se c510, 俾老媽屌到閪咁，之後就神級進步

教華強北啲人先勁

幾個月前整完個mon，呢排個mon成日都自動撳返回鍵，可以點算?

部機16G本身少用 仲係ios9 有日諗住重設 啟用唔到跟住駁itunes又唔得 跟住問fd down左個修復軟件 修緊果陣斷左接駁 因為個充電位好鬼鬆 之後就開唔到喇

ZenFone 4 (ZE554KL)

依隻野就無原裝野流過出黎，搵到都係原液晶，假觸摸，換過隻mon就ok, 你tg上次整張單俾我，我可以好平幫你搞翻（但你整原一定狂屌之前條友）

我係喺深水埗d舖仔整。唔知張單仲喺唔喺度

你tg我

盡救

ipad mini one識唔識整? 硬解?

個apple ac畀人hack咗

利伸:部ipad mini真係我喺英國帶返香港用架

我知ipad mini 1 唔借錢,但想拎返d資料,但我冇backup icould

細機

街價仿殻都500-600，我原裝嘅550，你要嘅到時可以教你分埋點係假點係原裝，但裝一次你預時間真係好長

Hack 左佢無activation lock 你都會入到去，定你搞過咩黎，可以幫我解翻，但資料應該就會無

幫你解

收幾錢?

無解完都一定無sim卡用架wo, 2xx

我都想知

我唔得個email address同pw

因為部ipad mini淨係用嚟打一隻coc

呢個ac我滿防滿科技架

我淨係想開頭返keep到呢個coc ac咋

我嗰部係16 gb wifi版

咁整黎做咩，一係收貴你啲啲裝隻32or64

Tg

我淨係想要返自己coc個ac ,你明唔明

硬解一定冇哂資料?

估你jet black想轉磨沙黑

咁你apple id有無買過野

呢個Post 唔錯

識貨bro

有,用英國信用卡課過金

因為我都識d,師兄d價合理

舊iphone 5s 卡左係開機畫面白蘋果入唔到去
有無得整返?

用流利英文（not 中文），打上apple hotline, then 佢會叫你俾翻啲之料佢直接解,1蚊都唔洗，但可能要等好耐佢先sd email俾你解翻，咁就唔洗煩

整翻曬錢，放棄啦，cpu都老啦，你當個殼係個棺材木入土為安啦

整返想睇下拎唔拎返入面啲相

可以一試，交俾我，試左得平收，試左唔得就放棄佢啦

想問下今次部1
係咪全部原產地都係泰國？

1？

你出去整一定硬解完del 曬你啲野再硬收你一筆

電話維修爆mon有冇好介紹

試過喇
部機係uk casino抽獎得返嚟
英國apple hotline鬼妹話一定要有收據証明我係機主呀

冇收據就算有我信用卡課金過都冇用
我屌佢老味,d安全咁撚嚴密

我都話有數計，一分錢一分貨，唔好打算10蚊有100蚊質素咁去維修就ok

我知....唉

Sorry 回錯post

你老系話個email無左，唔好講部機嘅野，你俾翻注冊時一樣名，資料，加你購買apps記錄，一定開翻俾你，佢唔肯你再算

Tg左你

6s plus 後相機對焦唔到 整要幾錢

你邊區，同你model,

我試吓,anyway thx a lot

有種平2字頭，有種貴3頭，你用落分唔到，都係原裝，不過有種係拆機，有啲係後期再翻新

除非美文唔work,先用中文，依啲野靠聽電話果個好唔好人同你大唔大到佢姐明點做啦

又手殘， 英文

uk apple cs搬撚哂返印度,佢d英文好揀重印度鄉下音,我揾bbc fd同佢地講,我個fd都聽唔撚明佢地講乜

有啲係係新加坡嘅新加坡仔同咖哩人

可唔可以整到華為用到google ?

咩型號，有啲型號down個apps就ok,唔洗專登科金俾我（但我唔介意）

980 跟住打黎話換左 但出唔到mon

有機會要第二日先拎得番

換mon +1200 不過驚大陸mon唔好按

依家部機變左廢鐵擺係到

你tg我睇睇有無得救

依個巴打禮貌，加一分

依個iPhone 8 plus, 個師兄帶埋bb囡黎，好想玩佢面珠呀

無 係用得耐壞左

換個假制俾你，整好同你交換翻，無第二招

笑死，樓主d價咁貴都叫收平，d口吻又嚇人地咁
利申同行

講邊個價，大家開價玩都無所謂，你平我可以叫人俾你整架，無所謂架

我有部L朱v10開不著，只用了1年，有冇可能起死回生？謝謝！

Iphone6以上既原裝電我統一200蚊，唔知你收幾多呢

老實講，整翻唔命長，半年差不多，街價500左右，我價就自己tg

咩電先，純原定咩

純原

假果啲100都得啦

雖然你平唔過我，但如果你想接我都可以彈俾你，我都唔係日日得閑

你平過我我日日彈比你幫我換都得啊

唔好比垃圾電我就得

我係工場，唔係門市，有巴近你俾你換都ok

唔係掛
我係蘋果換電 之後老問題mon自己跳同無反應
跟手就開唔到機

7+ 換面玻璃 幾錢度

Tg我，俾多dd資料我就幫到你

雷蛇有冇得整mon?

6s home制完全無反應 touch id仲用到
去深水埗某間問過 話成粒換左但無touch id就輕鬆整到
如果想要返touch id就要試 唔一定會成功
真唔真？同埋換到touch id 你覺得幾錢算合理？

依啲tg我，10000％平過街，太敏感俾行街話

I7plus 播音把聲沙沙地 唔係好明顯但聽得出有分別 點整可以

完全功能得，300內合理，人地攞俾人做都要錢

上定下

有

咁都叫貴，師兄唔係做開善堂就係業主

針卡位死左點搞？

用開卡針拮，冇應該

唔識彈出來

強行扯出來又會點？？？

自己可以點搞，俾人搞又幾錢

應該係跌得多，跌壞左

部部機唔同，俾model我

看來這部機很垃圾，整咗一次玩了3個月無啦啦死，用過咁多部smart phone未曽㙥除了這部。謝謝你回答！

htc u11

依個好問題，我晏少少講下

有無膠卡片

冇位攝

個位根本唔彈出來

你邊區，真係可以互彈

你就到我我免費幫你整整

多謝

但點就先？

你tg我夾翻地點時間

買二手 IPHONE 時, 點CHECK 係大陸組裝假機???

之前部機舊電倒水,係街舖換完電都無改善,佢比返一舊漲既電我
想知有咩可能性點解會咁
利申已經換咗新機,想學下野

私底下問我，影響行規野唔係到講

Ip6s出大陸換過兩次玻璃

更完ios12就壞指紋

係咪apple有心鎖

asus zenfone3

係咪都係原裝mon

依部機上面無原裝電，所以，睇行家做法，有啲都整得幾好

你可以問下岩岩個行家巴打

200人仔
應該唔係啦
剩係換玻璃。底板冇事

好的,唔該晒,只係想得個知字

Tg我教你chech再講

又手殘，check

Letv Let max pro x910 ,忽然熄左著唔到機，有冇得整？

依個放棄佢，曬gas

蘋果機街鋪有冇可能換到原廠電

一般一粒原廠電成本幾$左右

請問iPhone 6s 換home製要幾錢，整幾耐

純原起碼i6都要60以上，所以上面個巴打收你200又俾真你係唔會賺幾多，可以俾佢做

Pls tg，300樓下

sony z3 tablet換唔換到電池
去華強北問, 佢地話太薄換唔到

一開6成爆嘅野邊有人會幫你搞

方便留 TELEGRAM 嗎?

連埋指紋都壞

大家問題有很多，like都整翻個

係呀

s4 唔著機 令過去先達 佢地話整唔到 想攞data only 有無得搞

sony果邊又話部野太舊, 唔再整
已經變左垃圾

壞emmc，無得搞

師兄可唔可以教下解frp,我知要下載野，但咩型號解到咩型號解唔到，會唔會變磚？呢條有d敏感，如果可以教可tg

可以，不過唔包得

解答到大家問題就俾個

你地問得出，我都大部份解答到

LG
G4 V10
大家可以睇睇

上網果啲方法全部係暫時性

原因係LG做散熱做得差
加上用埋啲高溫錫
高溫錫其實比較易爆錫
加上LG封埋膠
一熱就爆錫
就虛焊
大陸有人就就係依幾部機做到風山水起
而香港維修鋪都唔差
賺幾多唔講

但有啲整得好有啲整唔好
cpu唔通粒粒俾新你咩
幾錢先得架
咁有啲人就翻吹，再重新植錫上
其實都ok
會上翻中溫錫
加上唔封實膠，都ok嘅
只係唔好諗住整完幾年貨仔
唔明再問

samsung A9 個芒一撻撻紫色 最後紫晒睇唔到咁濟 係咩問題 要整幾錢

爆晶，放棄啦，個屏翻黎都600鬆啲，都唔知收你幾銀好

會唔會遲啲整再平啲 始終第一部自己買既電話 想佢完完整整

但咩情況會爆晶 出事個排都冇跌過落地

係唔會架

A9就要講3星隻led講起， 個mon好薄，薄到大力少少都un爆，我地依種叫液晶分層，會慢慢咁紫落去最後收皮

因為電話個玻璃爆左，mon 感應冇事
岩岩想拎部機去比鋪頭維修，佢話要玻璃連mon 咁換，佢話會換個新原裝落去，收550

我問可唔可以比返個原裝mon 我，佢話唔得，咁樣要收$1900

正常換玻璃係咪應該只係換玻璃？佢咁做係咪想昆我個裝mon 之後比個淘寶野我？

PS iphone

iphone 7 plus

係咪有古惑

由x開始，無咩鋪做到即埸換面玻璃俾你，應該咁講，佢換俾你果塊有真有假，但睇你信唔信，成隻mon係貴，但單換玻璃果啲件又好似無咁平，所以問多幾間吧

7plus 都係果句，換完試下用3d touch 打字時變mouse游標, work 即原晶

$550 係佢比過一set 玻璃同mon 你
$1900 換玻璃，keep 返你個mon

好古惑

明白，唔該哂巴打

你要翻原本果隻都無用，原過都唔洗1900咁貴

識唔識整pixel 手機？ 或者 pixel手機換電？

咩問題，電有做

唔係，係550佢用好mon同你交換，1900係佢俾翻你隻mon再上多隻好俾佢

通常一粒顥示IC幾錢

咩model, ic唔貴，裝上去先貴

HTC U11+
整左200蚊

咁香港定大陸搞先

大陸50蚊拆工
但粒野值150咩

咁有技術價嘅，材料你粒10蚊又好50又好，我真心唔覺貴，人地都要交租，交學費，香港都未必有人接, right?

計人值幾錢仲乜，200$ 你覺得接受到咪整lor😂

依位ching勁

咁又係
不過香港應該貴好多

你計下條數，裝拆加零件100，咁佢人工加技術點都值啦，ching，正路價

巴打，唔係佢錯，係佢無諗過條數點得出黎

Htc u12+爆玻璃有無得整 出面到到都唔整htc😭

幫你問問攞攞貨果個

iphone 6S跌完落地
壞左喇叭3.5MM
震機都壞埋
整返係咪都晒藥費 唔該巴打

巴打你要唔要連框換

有無整過，充電ok嗎？

冇
充電冇問題

iPhone 6s Plus 換原創moon、電、鏡頭要機錢？

價錢唔當係到大講，tg我

咁呀，可以俾人裝裝尾排線，得就得，唔得tg我

咁樣整一整 大約幾錢
唔該

因為上網搵過 唔見有人整呢D

出面應該350樓下，可以問問樓上個行家巴打

你直接叫佢換另一條尾排試試就ok

唔該晒巴打

lg燒底板

上面解釋左，自己追翻

陳年舊機突然搵返出嚟
而家仲有冇鋪／街邊會收Samsung s3
仲開到機不過跌爆晒 一舊水當廢鐵有冇

無

自己換會唔會好不智

唔會，支持

可以教你

係咪上淘寶是但買個就得
唔該巴打

多謝你

iphone鎖左機, 有冇方法解到又唔會洗晒入面D野?

你怕我俾個二手拆機你試左先

無架啦

唔麻煩巴打你啦

sony舊機 xperia Z2 熄機後差電著紅燈，但畫面冇差電icon，機都開唔到
係咪壞電

可以試下，60到70％機會電問題

Iphone se 壞左id touch 有無得整

有無整過mon, 指紋同home制用唔用到

Home制用到，試過着唔到Mon拎出去俾人整

咁你要用愛思助手睇睇條code先

係咪可以換ram rom見個FD拎住部***舊機但係6 gb ram, 128 rom

咩model, 可能性唔高

唔記住A系列定C系列
佢話華強北整 google過又真係可以換

好舊果啲可能得，過左note3 之後應該無，首先三星啲機依家emmc有imei，仲有其他碼，換左唔係一定寫得翻落去
第二，你拆粒ram唔會唔拆埋粒cpu，粒cpu一反手吹就收皮，邊有咁易

定佢成塊板換

呢個唔知啦
淨係覺得好神奇 好似可以解決lag機問題

咁我想問仲有冇得整
佢會無啦啦熜機 再斬下斬下 不斷重複開機個logo

放棄啦

因為都有啲感情
之後轉咗蘋果有啲舊嘢又懶得back up
想耐不耐開下
但用一陣隨時又熜

XR後面塊玻璃爆咗整唔整

你可以出街問下，emmc，整完都無資料，backup 左先啦

有，tg我，但好麻煩

講多啲資料，巴打放底幾隻字，難幫助

電話螢幕跌爆左，開到機但螢幕觸碰失靈，開唔到鎖
點樣拎返入面d相 （Sony 機）

插隻otg加mouse, 之後自己識啦

xs/ xs max 點解唔多舖做到

我想學整，係咪要邊學邊做先可以？

呢單野，我中過假3d touch
掂落去手指範圍大既話就3d touch
範圍細就係單點

6s 壞touch id 難唔難搞， activate 唔到touch jd

首先, 佢個支架俾上代硬好撚多，之後個on9 *** led 膠做，一唔少心就88，加上touch panel又易玩完，同埋佢COF排線，如果單單搞你一隻都3到4個鐘，邊有人做，人工都蝕俾你，所以各位巴打要明白

跟佢第一招，得就係原

想學邊方面，學到邊個程度，依個世界唔會唔會樣樣專

睇下你有無整過同埋點壞法，可以tg我check左先諗搞唔搞到

算啦，用落都知流野，依加睇都冇咩意思

另外之前買左6s原拆mon
3d touch有時要好大力 有時要好細力先trigger到
係咪有啲鬼？

之前換過電換過2次touch panel

依種又係啲技術野，一係3d touch塊板有事，一係隻mon係i6 改排線做出黎

換完touch panel仲用唔用到指紋

將我部s8整一整變s10 得唔得?

S3爆mon仲想收到一舊水，係咪想得太多？掉落垃圾桶算丫

巴打 請問iPad mini2開唔到機有咩問題？之前試過整過個液晶，但過左個令月又壞，但而家叉電同駁電腦都好似無反應，係咪底板有問題？求解答

得呀，俾錢我幫你買過部

得丫，Trade in 咗部s8加錢換s10 咪得囉

你首先插落電腦，等2到3分鐘，睇下裝置管理員有無你部野先，一般睇到有ipad係上面就越mon，無就壞板

九成燒底板丫

開埋iTunes都無反應

有部5S 壞芒 (有黑位) 想搵你幫手有無機返生
用黎做公司機都好, 幾錢到

依個原裝唔貴，tg我

咁收工啦

iPhone 6s Plus 換原裝電幾錢
前cam震過貓王 開cam有時直情connect唔到 換cam要幾錢

搞好曬2xx

淘寶換底板是否不智

請問要點add你

唔會，前題你識搞

tg?

如果要換的話 有咩要注意？

觸控同液晶好薄，最好搵張卡片開，你搞唔掂先搵我幫你裝裝

Iphone 7 個感光唔多敏感

換過mon

有冇得搞？

另外想個iphone 6 plus 聽朋友講係咪可以加ram rom

你講自動感應光暗？

6plus 可以加rom，但無價值，同埋賣嘅人地都會知你改過機

係呀自動光暗
講電話唔識熄mon

你有無搞到啲setting

冇

以我所知，一係得一係唔得，似mon問題

巴打 我有部陳年三叔C7係壞左電池
如果上網買電池然後自己整 其實難唔難
因為去啲鋪頭話要整成700 or 唔整
但有好多相係入面又冇backup 好想整翻

部機要由個mon拆起，一拆好易甩色同爆mon，所以好多人唔做，你唔好自己搞啦，我覺得350到400係合理價

想試下救磚，成功左好爽記。

咩型號

已經起左個觸控同液晶 但唔肯定係咪真係板有事

咁你無拆爆就應該板壞

咩型號，睇下俾啲思路你

係咪要成個換左佢先解決到

可以裝多個感應試左先嘅

ching iphone x 後面鏡頭玻璃爆左一忽，唔影響影相，但怕愈爆愈大， 整返大約幾錢，要整幾耐，同埋有無大d 容量既電池可以換

電池就固定左，玻璃唔會愈來愈大，搵張鏡頭玻璃貼試試一貼遮三醜，希望解答到你

咩機先

screen冇爆 係啲邊跌到花晒
想當廢鐵咁收

拎過去天才吧睇
屌我用手遮緊係得啦
放埋耳邊十次有九次都唔識熄mon
搞到成日亂hi到d制

如果你咁講，依個係佢未上實螺絲問題

Poco F1觸控唔順，有冇得搞？

據聞話呢個model所有機都係咁

xperia x bootloop

你試下睇下有無鬆先，唔識就約我時間睇睇，唔收你錢

老米啲野，你關曬果啲咩增強mode, 手套mode, 再唔好充電試兩次，唔得就小佢老米再買過部就ok, 10居其9軟件差

唔怕資料就上網flash 一獲tft再講，巴打唔明再問

怕資料

咁幾時發生

今日 無update

可以試搞，但唔得都無計，應該都無其他方法救到

之前試過拎走Sim and SD 入到去1,2分鐘又bootloop

比你搞?

有無事過叉住電開唔開到

Tg我

有叉住電bootloop even 80%

想賣iPhone6 機身有啲裂
邊到放機最好

周街都得，反正爛價

或者玩下依啲

like

By john

巴打加一分

有啲行家扮客問價唔緊要，扮得好啲，一陣柒左又唔好意思，岩嘅俾你做又點話

我有

行家？

我做維修 換Screen換電換殼 乜柒都識搞 差在無實體店

7plus 換玻璃要幾錢

正常冇壞我諗都值一百幾十嘅

考下你牌得唔得

你哋啲材料喺邊度入貨

一定大陸，差在邊個grade

咩係"手機"?
係咪講緊手提電話?

你咁介意無辦法

手機，手提電話都係同一樣野

以前點解叫手提電話

因為以前淨係得打電話function, 而大哥大開始，啲人可以用手提住部大哥大，所以開始手提電話

隨住電話愈來愈多功能，電話開始叫多媒體電話or功能型電話，姐係Nokia 3310到se推機

去到Dopod 838pro，果啲係第一代智能電話，因為可以做咁啲啲電腦用途，好似小型主機咁

再去到Nokia x6果啲配個on9 Symbian 系統，果啲正式將cpu配合人性化系統，手提 加 主機，就係手（提）主（機）

點解你要叫電腦desktop 主機做主機，所以巴打玩分化無用架

有咩唔明再問我

唔好意思，突然上左心

iPhone 7 突然著唔到機 整返收幾錢？

DFU / recovery mode全部入唔到

有部行Android嘅Music Player識唔識整

咩問題

開唔到機，卡左在開機畫面

俾個model我

拎完上華強整部pixel 2 換前鏡同sensor
點先知佢有無加料 / 換走啲野

巴打，依部定啲黎，依部前鏡同sensor 都100％拆機or間中小量全新件，唔洗怕

NWZ-ZX1

兩種情況，一係cpu，一係harddisk，不過我唔接啦，因為依個講音質嘅野一陣整完唔同左聲就企左係到，試下洗機or 洗過過系統落去睇下得唔得先

見太平有D 不安
SEARCH 過香港整貴成5 6 倍

平極都應該160，200左右

係, 對返港紙差唔多呢個價

唔算平又唔貴，香港人工鋪租呢，俾下面啦大佬

如果我唔介意音質呢
純粹想要返入面啲Audio File
因為我插USB入電腦都係完全冇反應
所以洗機嗰啲都應該做唔到？

iphone 6 wifi 有問題
永遠都連唔到所有wifi
除非我坐係wifi 隔離先連到，但訊號好弱，點解會咁

啦，咁就唔同講法，睇你會唔會翻開大陸

橙色個粒ic老化，大陸搞最平，香港搞貴啲啲

跌過落地先出現呢個問題
其實已經買咗i8 好耐 但想攞i6 嚟聽歌
大陸整要幾錢？
已正皮

用耐左都會，慢慢老化，大陸街客你預150人仔到，但記得叫佢裝高溫版，唔係裝個低溫or拆機件就好快又收皮

無言感激

唔洗客氣

s8爆玻璃 原廠mon幾錢

Ip6s 聽筒好撚細聲，換左佢要幾錢？

nexus cpu 虛焊有冇得整？

Tg, 睇下免費搞唔搞到

可以tg我

同樣問題 喺屋企都要用4G

唔該巴打先
Sor for 1999
屋企有部舊嘅LG G2，個陣一上市就買，大半年前換咗機之後一路keep住當分身機用
近排開始一著mon個幾秒仲係正正常常，之後個mon就開始會閃下閃下咁再之後mon嘅下半part會越出越多雪花而閃閃下嘅位會跟住越褪越上，鎖mon之後即刻再開返嘅話原本閃閃下嘅位會變埋做雪花直至放部機係一邊一陣先會又loop返去有幾秒正常，然後閃閃下、出雪花.....部機Touch mon嘅功能係正常嘅，只不過因為睇唔到正確嘅位置所以唔夠膽亂咁撳
早兩日攞上華蛋整，個師傅一見我開機個mon係咁撚樣乜都無check就肯肯定咁話係壞咗cpu，話整返嚟都嘥氣但部機用咗咁耐有感情唔想話dum咗佢，又想整返部機用，同佢問咗個價話250人仔就搞得掂，但可能好快又收皮
見巴打開po就想問下部機係咩事，求點醒

唔貴，tg我

無咩就可免搞

你d802定f320

ip6+
淘左隻mon落黎自已換左
發現較到最光只去到以前最光既三份二倒
色水又偏藍要自已入去set番白

呢種mon是咪最垃圾咁貨？有冇咩唔好

係，通常你依種都係假mon, or後期組裝mon, 姐係我地叫b貨同埋反壓屏，好快會touch得唔好，用住先囉

點check 正唔正常啊

港版d802啊

咁佢又岩，大部份cpu問題

不過應該唔洗250，150差不多

求其畀部唔知咩牌子垃圾機你都可以換芒?

普通用ok

充電定大電安全，自己選擇，班engineer計過數，唔只使用時間，仲有好多其他因素

你唔用貼都唔會擴大

iPhone 6 換電幾錢

師兄 C9pro 爆mon 要換幾錢，部機照用到，只係個mon 裂左.

Iphone要換電池
拎落鋪頭換會唔會俾舊大陸電你

Tg我，原裝都係大陸出，咁算唔算

上大陸搞搵陣

怕人换野？

睇佢換仲換陣過香港

oh明白 謝謝

Iphone 7 plus
之前爆過mon 去左街鋪整
而家用唔到apple pay
關唔關事？

你指紋用唔用到

Z3 mini 個touch screen無反應
其他一齊正常

要整幾錢左右呢
thx

依隻原廠無出新件，得代用，價錢300左右，要就tg 我

我自己tb 買咗件嘢

但仆佢個街吹極都吹唔起

iPhone(8 plus) /iPad (space grey)機殻花咗用咩油補色？

8plus 金色

師兄 想問iphone6plus換底殼要幾錢？ 有間開價880合吾合理

Tg我，你果個係伏仇者聯盟價

你試下用模式油噴噴，但唔會一樣，因為你地電鍍上去

Thank you ching

模型油先岩

喺深之都某間老細扮財神嘅維修鋪中左伏，換完芒斷touch

iPhone 7

你知我講邊間

一樓對住扶手電梯隔離果間？

最後點搞

冇返開喎, 一年先返一兩次,
大時大節返去一兩日見下啲大陸親戚
一定要上去先整到?

我盡量研究下點幫你

Iphone 6S 自己換完mon之後Home制用到touch id用唔到可以咩原因同點搞唔該巴打

一係你隻mon個3d touch 背光板本身壞，一係就你拉斷指紋制

用到 3D touch都正常

Nfc晶片壞？

普通apps store買唔買到野先

iPad pro 10.5 換機背通常收幾錢？
問過幾間 價錢由600到1700都有

多謝巴打
機已整，留名匯報之後會唔會爆炸

我見過玩到最盡就係整完信號或相機有啲失常，所以一般又唔會有咩問題。

信號就板底有事，整多10次都都係咁

相機就cpu問題，再裝多次or換多粒一般ok, 希望巴打帽事

咁睇下咩貨，1700over左

So far部機變返正正常常，個師傅話我好傾就順手幫我換埋舊電，搞到部機好似仲順咗咁
應該帽事嘅

S8+今日晏就仲用到，跟著岩岩發現部機開唔到。差電又冇反應，撳咩制都冇反應，係咪已經宣佈certified

依個見過幾部都搞翻著

正，大陸人工平真係抵啲

pixel2 xl 淘寶買左兩粒電換
換完都係差電極慢
已知電池溫度好低會差得慢
有冇得搞？

係咪拎去維修機到整就得，但開機都開唔到都得??

你要搵粒原廠先得，粒電有問題

依個要tg我

出面我唔知，好多當cpu壞唔搞or叫你直接換板1500蚊

求TG,THX

係咁就正

今日唔該晒巴打快靚正，下次有需要再搵你幫手

多謝，隻iphone6我會快啲幫你check

想問upgrade部iphone8到Iphone xs
通常要幾錢同幾耐

咩意思，有點膠wo

唔識整會唔會話幫你檢查左邊到壞, 但要原廠先維修到
收檢查費

我check左都唔係隻隻接黎做，從來唔收檢查費

我有部HTC One M7
開唔到機，hold 住係個logo度
同埋Charge唔到電（charge電燈有著，但永遠都唔會變綠色）
仲整唔整到？？主要想拎返入面d 相

應該可以放棄

ipad mini 1嗰moon自己係咁touch同一個位 明明我都無touch嗰moon

Touch screen 壞，不過依個自己搞應該你會難少少

原來係咁
反正部ipad人哋畀 我都諗住遲啲trade咗佢
多謝巴打先

之前Iphone跌爛咗Mon塊玻璃 整完之後個home制鬆鬆地 巴打有冇解決方法

Iphone幾

6

Viu tv 「晚吹」有一集講手機維修

佢哋講嗰啲嘢係咪真?

例如有位阿伯要求入啲咸片入部手機度

有手機維修嘅手腳唔乾淨，換走啲零件

佢上少粒螺絲wo，巴打，岩時間搵我免費幫你上翻

我要睇翻wo

空閒時間先睇

Thanks 巴打 tg 傾

最多野講果個完全無料到

iphone洗完機 仲還唔還原到d相

最簡單, 爆mon理論你咪淨係知唔係爆mon就爆玻璃，但結構你知唔知，就有巴打琴日搵我整個iPhone 7 plus mon, 一開我已經見到個3d touch線俾上手打斷一半，但我無加佢錢，因為mon其實分好多層，未爛到最後都有得再執，差在佢有無工具儀器做，咁唔識咪同你講成隻換囉，7 plus巴打有上黎留言多謝我

Iphone就88

巴打想問下，
我有部iPhone 7 Plus，電話下面收音枝咪壞咗
無論WhatsApp錄音定係講電話
都好似detect唔到枝咪咁

有無得攪？會唔會好貴？

唔該晒巴打幫我部U12+重生呀
搞咗你成粒鐘

未必係下面壞，一陣up張圖俾你

講多次tg ok嘛? thx

你用唔用到keyboard嘅語音變文字功能

An 機有機會還原到？

IPHONE 6PLUS 係咁跳, 點處理

機率直線上升

Touch ic同底板斷線

點先recover 到

屋企人部IPHONE6 無啦啦變咗磚 BOOT都唔著 請問有無得救？

Tg問問

iPhone 8 爆面芒，出面好似公價4百幾，巴打點睇

Cheap料係值依個價

屌，仲諗住可以再平啲

Cheap 料本身值300，加上香港搞，差不多

你tg我會平啲嘅

9+換10+會否不智，唔計條邊窄左

試左，用唔到
一禁，跳一跳，去返keyboard度

會不會有客人「度縮」，佢自己上淘寶買mon 零件返嚟，之後叫你裝返個新mon 落去?

睇你需求，mon用左第9代amoled材料，相機拍片又勁咁多，但如果你唔拍片又唔係覺得個mon太差可以等note10, 重點係note 10 應該有usb-pd充電

有條排線壞左，換左就得

Ip7plus 聽電話好細聲 開擴音正常聲 手機話筒面塵清過下 可以點解決 或者拎去整大概幾錢左右

有，比如個客上網淘假iphone 6 叫我地裝，咁收翻佢150手工，咪一鬼樣數，重點係一般如果我地無做果個model，而佢又有件有時都收佢m記價幫佢裝裝嘅

唔係做咁清就得，一般應該做開150到

自己整唔整得掂

有無iphone果啲螺絲批

Iphone 5螢幕兩邊變黃 有冇得搞😢

老化，換mon

Z1 整翻你都覺得貴，
Z3 都ok嘅，可以tg我

可唔可以搵巴打你幫手搞搞佢

深水埗有間叫鑫輝電訊 好平 識唔識？

如果想買2手X/XS有咩要注意？
係咪有保就係真？ 點分真定假？

有保穩陣啲，apple 啲野愈來愈差

你自己諗

華強北既價錢好吸引，但係好驚冇保障

有時仲好過香港，睇你整咩

我見香港既細鋪換電係唔會補返防水膠邊，我想知深圳既手機鋪會唔會補

咩機整過一次都唔會防到水，所以你諗多

Lm

去返原廠整，會補返防水膠邊

我大把客入原廠搞完輕易入水，你要知道度本身原廠點樣係生產過程中加防水功能你就知無咁簡單

咁華為手機d料野又得唔得？

暫時可靠，依幾年啲板係ok嘅

又學到野
其實香港手機鋪換電既電池係咪同華強北冇乜分別

睇佢咩貨，間間唔同，好難講

防水你想知多啲再講

我一直以為換完電後，將防水膠放去手機四邊，再將手機背蓋裝返好

佢上足專用膠紙再用專用機器，你當佢係部焗爐咁將啲膠完全貼合落個框到，唔係點會好似g shock手錶咁有氣密測試，部野勁大部，唔係一個小地方放到

有冇聽過依隻牌子，facebook經常有推廣，講到勁過原廠電

公司推廣，10常89，只係你會唔會想試

原廠電係咪一定最好？ 你有冇見過比原廠電更加好嘅電池？

大部分貼張膠紙上去又話自己牌子，好唔得閒

原廠出事機會少，品勝質素都高，但都有人用品勝後壞，但唔知關唔關品勝事，但可靠度高於好多寫日本制造or自家高質果啲

感激巴打幫我整番好部機，仲要你突登搭車就我放工地點。

唔該曬巴打

全港最平維修
WhatsApp:

你係整邊部

依位了解左巴打，以平取勝，啲材料就一般質素，其他唔講，有興趣自己聯絡

勇敢之真巴

iPhone 8 泳池游水 入水
有冇得救

有，tg我

你tg 係？

要換

原來6s都有防水膠邊

想入行做有冇介紹 利申：新仔咩都唔識

lg仲多唔多壞底板?

假膠黎

想學咩

問題無改變過

應該係防水濺掛 我知部機唔防水

唔係咁，佢6s本身由6發現啲人成日爆mon, 同6plus埋底板又易斷綫，佢就癡埋一齊等結構勁啲，抗跌能力勁啲咪無咁易出事，所以就見到果張膠

維修 換mon 掃塵 咩機都想拆一次

原來係咁 咁睇嚟都要淘返條貼返上去先, 之前自己換電整走咗

唔洗上，我做我都唔會上，要防上張貼好過

收到

如果依啲簡單野上youtube學都係半個完成

6s 爆mon 邊度整好

半個鐘

有邊d深層次係做機既先學到

軟件，底板，液晶

我見youtube既換電片都會用依塊藍色野補返防水功能，我想問下佢個原理係咩？

軟件都想學下，但係會唔會犯法

睇＃546，有講到

依個年代學軟件無咩用，你想學我可以係到講下

樓主會唔會我唔知 不過有利可圖嘅就一定有人做

自己換過品勝 係幾好

應該咁講，愈平，佢賺唔到應有嘅價，咪從中加料理賺翻夠本

咁都以唔一定國內品牌就差，睇你點用

其實邊度買原廠電最好？

咩model?

不如睇下可唔可以幫你執起啲相就算

多謝巴打幫我救返部機 受小弟一拜

Data救返 不過我都係順手洗部機(職業病) 仲要有三個月保養

多謝支持，仲翻2年先好搵我

xperia x

樓豬水貨野識唔識

price成日標到d水貨機平好多，打去問又話一模一樣只係無左廠保，以s10+為例，是真是假？ 謝

巴打，我有部iphone6都壞咗年幾兩年，開唔著，唔知有無方法救返？純粹想要返啲相

多謝支持

水貨分幾種

一種外國過黎，一種後行

外國過黎以前好多人玩，特別LG g3 g4果期，因為g3 g4 有好幾個版本可以互轉，台版變港版rom, 咁佢地果啲有部分係全新，有啲係上台機，翻正唔會話用左幾個月再賣俾你，但三星就台水同港行唔同spec，又無左收音機功能，唔係個個buy

別一種

後門貨，有時電訊or代理or電器鋪要大量入貨先平架嘛，但有時香港地方少，賣唔曬就減保養出，起碼佢唔洗計維修條數落去

你買水貨要睇spec

Mi9 個背面，唔記得褲袋有鎖匙，擺埋一齊跑左下步，去廁所發現背面穿左好細一點，跟住嗰一點好似蜘蛛網咁延伸裂痕，摸落完全唔覺，望落就好覺

想問換背面行價係幾多？？
（想問埋，究竟小米售後有乜L嘢用）

街應該收你300樓下

Thx

好清晰，唔該，因為換算s10+，怕中伏

S10+買原裝，多謝

買港行先岩

秒殺咁我乖乖地番胃訊買

最好去豐澤，買埋佢個爆mon保，彎mon你懂的

唯有係咁，唔該你真係

其誠哥個安心保我無收錢，但直心覺得如果唔係上台嘅，係唔錯，我部iPad pro都幫襯佢，年期長，保嘅範圍多過原廠

最新匯報：
呢兩日部機開始會間唔中用用下閃住咁黑mon，跟住又正常返，成個過程好短，講緊1-2秒之內，代表D乜

S9+之前爆MON拎返原廠整 佢話換埋舊新電俾我
整完之後 發覺部機一去到3X%電量以下就不停熄機(唔係REBOOT)
跟住reset完 就拎去check 佢話好大機會係同d app撞左 又話我reset過部機 搞到睇唔到d熄機record
跟住過多幾日 又再發生同樣情況 變左唔理幾多%電 都會自動熄機

解決方法係長期開住播歌 就唔會熄 跟住過幾日又會冇事

可唔可以大約估到咩事?

都係cpu

應該尾板或電有問題

似係壞定接觸不良? 本身冇事 班仆街一整完就咁
如果整大約咩價

香港病左，暫時休息，等佢好翻會做翻

唔緊要 問定先姐 我電話個病冇迫切性 開住播歌APP就暫時解決到
唔該哂你先

個情況越嚟越嚴重了
呢家部機開始會黑mon5-9秒
係未正式宣布打柴

整咗一個月左右就收皮咁化學

正路，唔係新cpu or 佢裝得唔好

知唔知邊度賣二手iphone穩陣

想問問ipad 整唔整到？

琴日出去幫手搬水馬 跌爛咗個mon
要整返幾多錢 IphoneX

整到

都係彩數

顯示到嗎

後面有裂痕 前面右上角黑色睇唔到嘢

Pls tag

sim咭槽斷咗一邊，張sim咭卡咗喺入面有冇得搞

巴打，u12+ 爆mon 要幾錢左右?

note9爆左底玻璃，旺角整要4舊水，有無伏？
你會建議我trade部新定點？

利申：mon花 框崩

巴打，華為p20 pro之前爆過玻璃，上華強換過mon，整完之後發覺個mic有問題，同人講電話人地話有回音，有雜聲，呢啲情況要點搞？

iphone8 bootloop鏡頭有霧氣(而家冇咗)，連itunes先recover到部機，
但冇電關機/手動重啟都會再次bootloop。
喇叭+ 聽筒位都壞 連最基本聽電話都要戴earpods
3D touch壞 true tone唔見咗 較震機唔識震
siri聽唔到我講嘢 wts都錄唔到音 又係要用earpods
相機不斷好似人咁眨眼 影唔到相，但係用wts ig fb snapchat其他apps影到
而家有電話打嚟係唔識響又唔識震

大師 仲有冇得救

原裝玻璃就唔止400，講完

有無zippo, 無去買枝白電油加棉花牙簽就搞到

搞翻都唔平，可以tg詳細解答

巴打有冇舖呀？可唔可以搵你搞

HTC u11+ 齋整玻璃幾錢

係面定底

今日
我部機後面個指紋感應器5知點解甩咗層嘢
之後個指紋感應就神神地 不斷偵測錯誤或者偵測唔到 ，係發生咩事 整唔整到
Samsung A8star

TG左巴打未應呀 IPHONE6+ 爆MON

換個指紋吧

thx巴打
下次有需要再揾你

有一部5s之前係咁reboot
之後我插itunes重新裝個iOS
但係佢而家一直停左喺恢復模式
想問下係咪硬件壞？

整要幾錢

150樓下

面

純原裝你預400左右

電話完全黑mon 背面爆晒 想自己試整 有咩建議

s10+個聽筒甩漆，有無得換同幾錢

攞枝黑色簽名marker油上去仲安全

搵風筒幫下手，輕輕吹下會影開啲

Ipad換唔換到電池？幾錢？

IPad 幾

有無初學者想成為手機維修師父，有嘅可以聯絡我

教授課程

Core部分係必修****
包括手機結構，平板結構
裝拆，理論
檢查，基本維修

之後分兩part，自選

1）液晶維修

不單單係裝隻mon上去
而係從理論開始
教你由結構開始

LCD與LED維修的分別
做落嘅細節
如何將液晶分離，清潔，重新打做成一隻新顯示模組（直面mon, 曲面mon)
如何重新壓排線
修復

2）主機板維修

由理論，電路結構教起
到電路圖紙，檢查
再拆焊，植焊
最後裝回晶片

學完更有機會於我工場其下工作
人工可達16-20k

有意請

只要露兩手，便知質素有沒有

2018出嗰部

正喎，有興趣

可以tg 我

但係我未必會將維修手機當正職，我只係當做興趣

可以tg我先

好

華為P10後鏡頭對焦唔到，整唔整好？幾錢？

都ok嘅，唔算貴，250樓下

之前喺淘x買過料整，唔夠幾日就壞左

咁一係佢隻料有問題，一係你塊板有問題，睇係係壞邊種，如果係out focus, 就多數佢料唔靚

咁你check唔check到係咩壞？係彩色out focus, 黑白冇問題

佢粒野壞左姐，你試下買多粒

結構係咁

雙鏡

一邊彩色cmos 一邊黑白cmos
一邊有ois 一邊無ois

如果

一邊壞ois 一邊無壞ois
咁就出現你情況

比你整好過，唔想煩了
你整有冇保養架？
話說P10回收價幾錢？

3個月，tg我，應該有過硬千嘅

通常部機有問題，例如我鏡頭壞左，回收價會平幾多？我諗緊賣左佢好，定係整返好佢

依啲是但壞樣野都扣你幾百

咁我整好再去trade咪仲好

有啲興趣想試下整
不過電話一拆開蓋 見到啲零件線路就覺得好撚亂
見唔少人仲自己淘野去整 比著我就好驚亂搞完開機會爆炸
其實有咩情況先會搞到部機爆炸? 淘零件真係冇風險?

首先係咩model, 其實淘寶買有幾個情況：

第一種，就當然係假野，咁你係香港整都會遇到

第二種，就零件本身有問題，你好難寄翻上去搞

第三種，佢運野果時運輸巴打飛黎飛去，咩件都收皮

asus zenfone 2 sim卡位壞有無得搞呀？

自己淘寶買條裝吧

佢係開背蓋個隻呀

自己睇睇

啱啱搵巴打畀整返阿女部機

想問下巴打如果我有部舊手機個mon爆左開唔到（sony z3）
但想過入面d相落電腦 係咪一定要整返個mon
我都唔記得個密碼 部機成兩年前爆mon

基本上係咁講，但你忘記密碼俾你整翻個mon都未必會解到

係咪可以報銷 有冇方法？ 唔該巴打

簡單啲講要幾錢

有1萬2萬，視乎要學咩，大陸上去學專業整mon都3萬人仔，學生我都唔會收太貴

我之前有做過有啲情況係有密碼攞到，但你果部唔知得唔得

我部iphone8 入淡水令到開關鈕同 home 鈕神神地 有時自己開mon同埋耳機孔用唔到但充到電以為用到。幾日後自己進入 呢個模式

依家都一個月啦 冇理過部機 依家想整會唔會整到？ 大約幾錢 有冇好店推介

依個情況要開睇睇先知，睇下入侵到咩地步

有冇睇到裸照同backup?

緊有啦，有啲囡好緊張黎攞data, 必定有野

有冇維修店推？
巴打識唔識？

唔方便講，你可以睇下門市，睇到有啲專業少少儀器都好少少

旺角 深水埗 有冇

深水埗有間係黃金m記附近地鋪叫x芯科技，大陸師傅技術，香港價，可以去問問

thanks

5s 同上面巴打一樣 半邊mon 用唔到 咩價位

IP7+ 爆mon整幾錢？

純原裝350樓下

Iphone6 個藍芽壞壞地 要換既大概幾錢

街整嘅話應該450

你預仿果啲250，原裝500到

點叉電先最唔傷電

咁睇你咩機，

充電速度慢，散熱好，電就自然唔傷，

但如果又要快充又要唔傷就要解決散熱問題

有原有假，睇價錢加連氣

巴打有無tg?有部i7沒有服務同無左震動想搵你

有，

我打算上 ifixit 買

自己換 Mon 同 電

難唔難搞？

咩model,唔講咩都唔知

打少咗

Iphone 7

跟住做還好

不算高難度，就得斷電先

想問今日晏就跌爆部機,個MON冇晒反應,一開頭部機仲差到電,開得著,有聲音,今晚就冇晒反應,想問仲有冇得救番d record

咩機

換玻璃係唔係一定冇康寧？
6代會嚟會同5代一樣 白邊保證

部i7p後鏡頭壞咗，就咁trade得唔得？定係要整返個鏡頭先有人肯trade

巴打 幫fd問
佢部se 明明平時用就無事
但係唔知點解一插住usb線／3.5mm線駁喇叭 個touch screen就會唔受控制 有陣時連touch都無反應
係咪又係死touch screen？
唔該巴打

6代開始都仲有機會有康寧，但唔會有人做，出面有部分都無白邊

減過600 700

iphone間歇性打字有D位點撳都撳唔到 通常每一次都係衰某一個 重開機先正常 其實係壞邊到有無得整?

Iphone 幾

iPhone XR個鏡頭跌到影相好濛
有無得整 同大約幾錢到？

iphone X

依個係個touch screen有事，換隻mon吧

價錢tg我，依知係ois摩打跌壞左，換鏡頭係ok

8+ 爆玻璃整嘅話大約幾錢？

好奇一問換mon大概幾錢左右

原廠野你要tg我，完全仿就300

如果5s爆面玻璃和換電整嘅話大約幾錢？

原裝野就480

想問iPhone xr背面塊玻璃裂左 有冇得換？

Iphone xs max 玻璃底裂左
去左觀廣一間舖換玻璃底
收600蚊
其實會唔會換走iphone 入面啲零件架？

iPhone 8 Plus speaker 有D拆聲，可以點做？

有部陳年舊機 LG G4 當年壞過熱脫焊 BOOTLOOP 有沒根治方法

吹翻佢

單換果啲自制大孔玻璃緊係唔work，好易入水

換過個，唔得就音選有問題

佢一熱就會再來料 點吹都好難救
d焊料溶點太低？

G2爆玻璃重有無得整，好舊但有紀念價值想整返

如果你等到下月我可以得閑幫你搞搞

如果有救 當然等 呢部機當年好好用

原裝野就無

iPhone X後玻璃爆咗,整返幾錢？
整完係咪唔防水

唔原裝呢，約幾錢

想轉行做維修師父 有冇方法？

求救大神巴打
U ultra 機身發滾 電易死係咪死證黎？

本身用黎做副機，因壞電已換左次電

樓主，部htc u11+ d觸控神神地。 某d位置按左冇反應，有d位置按左但會變左按第二度

呢個情況換左成個mon得唔得？比官方維修檢查佢話冇得整。。。

幾＄？

Case 1 : iphone 6s 爆玻璃 底板都壞埋
Case 2 : iphone 6 plus 充唔到電

維修費分別係幾多？
學生哥上個月已經捐哂啲錢出去

換過個mon

係

再請教意見
個mon已經出印 電倒水，換呢兩樣要幾錢？

定係3000左右出街買全新xz2/nokia8.1 做副機較好, thx 大神

Apple 有得換免費，iphone x 有 defect 拎出check 下

係咪過咗保養都有架 其實我買咗半年唔夠就有呢個問題 就去咗一次genius bar佢只係叫我原廠還原慘在還原咗都係咁

想問下如果想幫部Nexus 6P換電池 大約要幾錢 用嚟做後備機都唔想氹

iPhone6S
自動reset關機開機
Apple只係識話壞底板

係停係開機關機定咩

唔明你意思

應該可能性唔高

應該免費，你去嘈嘈佢

仲邊有原裝電

無啦啦黑畫面，之後會出白畫面+蘋果logo自動重生開機

但係收得貴一樣可以換件架，條友知部機出咩事就唔會搵人整啦，所以整機真係唔知搵邊間

係，岩岩先換完。

Ps 仲要爆左mon 諗住比錢換，點知佢話我係嗰批defect 機唔洗錢

iphone x 入水搞到壞左個face id有冇得整？

pixel 2xl 想問你有冇防水膠貼 爆後玻璃

唔係部部得

邊有，有都係大陸廠自制，防都唔防下

我講嘅行頭入面無咩依啲人

得，你係邊個tg 名

連殼換最好

有得搞，你想攞資料定咩

i6Plus 仲有無得整 想用黎做聽歌機
1. 之前洗手跌落洗手盤即壞成粒home(touch id 同禁都無反應)
2. Mon 上向下間歇性閃白條同全個touch 唔到, 但fing 幾下後又無事
3. 震機開關成日自己跳同無掂Mon 但自己跳webpage(無touch 個mon 但無端端detect 到)

主要2 整得好就得, 暫時用緊第二部等出新機

如果整唔抵就當廢鐵算

G5裂外mon同電源掣鬆（要大力㩒先sense到，同用唔到touch id) 大概要幾錢整

賣俾我抵啲，搞就唔抵

唔好整啦，部機唔值價

後備機，只想佢正常工作。唔駛攞資料

攞資料就抵整，唔攞資料好似無謂

iPhone 7個相機自動對焦應該壞左，影近嘢好濛，有冇得整

有，可以tg

你Tg係乜，我add你

iPhone 7+
想換後殼 淘左後殼返黎
發現好多野搞
有冇得幫手換？

收翻你少少手工錢

點睇s10e 想入手

點入行😣😣😣想學整底板

依部機係想做iphone xr對手機，但老實講，機還好，只係一過保就support少

入行有3種

1：自己玩下玩下技術提升,再開舖

2：讀啲相關課程

3：做維修店學徙

第一種你要好有天份先搞得掂，仲要有肯晚晚睇好多外國pages先ok(當然你都要多人俾機你試而仲要壞左唔嬲)

第二種，市面上好多人搞課程，包括我自己，但第一，學完有無用呢，可能你係我到學完都可以講無用，不過呢，事實上有維修店講明唔請某course 畢業嘅人，因為教果個都唔識整，咁點解要高人工去請個唔識嘅人，所以我一般工場請人我叫佢搞兩部睇睇，一試就知

第三種，人工極低，同埋你要睇佢鋪頭，如果佢本身唔做板，你點做學徙都唔會識底板，希望解答到你

防水手機個防水堅唔堅

整完iphone xs 後，有咩方法check到有無俾人換零件？
通常會換啲咩？

都係膠水勁，見大家對防水咁有興趣，可以再講深啲

依個世界防水最勁嘅電話可以話日本仔最勁，特別你睇早幾年日版sharp果啲，佢唔單單係上膠紙，仲係制，尾插加曬防水膠圈，連個底殼邊都上一層高黏度膠圈係後殼度，但結果咪厚左重左

所以sony果啲帶頭玩前後雙面膠，咁樣係有改善重依個問題，咁佢地一開波係用3m膠紙，但點解要轉玻璃底，主要係如果用膠底殼，維修時個殼會因為高強度雙面膠易有摺痕or脫色，加上個相機孔一開又易入水，所以佢地係個玻璃到唔上色就立即變得，得左

咁隨住台灣化工同大陸（仿台灣）化工愈來愈強，咁開始啲廠用埋大陸膠加3m nano 鍍膜，fit曬，但係果部鍍膜機同dryer 係好q大部，你當係火化爐咁大，咁你話原廠維修同出面維修防得幾多，你當無就ok

裝啲軟件會睇到嘅

Iphone xs 爆機背玻璃有無得整

我就成個殼換，單換玻璃入水機會99.99％

咁換嘅話要幾錢

你預600到1200

最常見換啲咩？換咗會有咩影響？

Se跌爆晒
係淘寶淘晒back housing ，moon，電比你換
收幾錢手工費

I PHONE 6 浸過水開唔到機
有無得整

最常換mon, 背玻璃，相機

推

師兄 我想問note 3 玻璃面同液晶觸控 壞
有咩方法拎data

三星定小米

3星
大神 幫我

你有無notebook係手

無
桌上電腦得唔得

咁你要攞俾我先得，有無密碼我都解到

點搵你 可以tg 我?

Tg我睇情況

Nokia 8爆左mon 四角都有裂
巴打會建議換mon頂多陣定係直接換新機？

換機

C7 pro 港版 點樣解FRP lock?

7+
舊電得番73% 換要幾錢左右?
同埋差電位鬆鬆d 想換埋 大約幾錢到?
thanks

原裝細孔玻璃無問題，但市面無人做

Tg我，原裝唔會平，

自用定咩，執到就俾翻人

Iphone7plus
差到電但係郁幾郁條線就會停左差電兼鬆出黎
幾錢到

如果 lock 左機 (即 find my iphone lock 左) 既 IPHONE 二手收唔收??

note 8 換芒幾錢？
爆左玻璃

收

用 DFU mode 係米照可 reset lock 左既iphone???

samsung c5 開機雪花之後冇畫面 應該係壞moon？有冇得搞？

壞排線，唔急幫到你

No, reset完都開唔翻

samsung s9+ 爆玻璃，mon底冇爆

加 影相個陣有撻黑色野

大幾要幾錢?

tg？

我畀你 因為我急整

IPHONE X 換mon 同前鏡頭幾錢?

你前鏡頭係咩問題先

好似潮濕咁 影相有一層霧咁

水氣黎，搵野吹吹就ok

試過了都唔得,應該係已經發左霉

如果拎去賣比二手店咁個 find my iphone 著緊, 機主搵上門點好? 點可停左 find my iphone ?? THX

咁好心你俾翻部機人，偷人機偷撚到你咁缺德，人地第一未必富貴，其次有時啲data重要過錢同其他野，唔該搵人報警

已經好耐既事啦, 佢第一句就當我係賊, 話我唔比返佢, 又凶我又話報警, 講到我係賊咁, 你話會唔會比返佢.

咁你可以解釋，如果你係事主你都會係咁，總之依家部依家係你手，點講都係係你手

唔只我係咁, 我有好多朋友都執到IPHONE, 有成7成既第一句就又凶你又報警跟本就當你賊先. 之前有單新聞執到電話, 失物主人報左警, 到交收時拉左個執電話.
比著你會唔會自己攞嚟煩????

第一，執同攞係唔同，就算要求翻飲茶錢，警察都唔會話你偷，你覺得班正牌 古惑仔會咁得閑同你開file咩

第二，你攞左佢唔代表佢可以告你偷，48個鐘內送翻去警署就ok,

第三，個個香港人都係無事就搵錢攞著數為上，出事又叫曬救命搵人救，

如果真係交收點解唔去警署放低叫佢同警察交收

無得輸

iphone7 plus 換過玻璃，冇check 距離感應器，而家講電話完全唔識熄mon，有冇得搞？

有，可以tg我

巴打有冇tg?

iphone mon 出左事想換

iPhone X爆液晶幾錢

SE每次都要插一大輪
好艱難先差到電
成6,7條線(另一部6s全部用到)得1，2條係差到

有入水

係咪整返都曬藥費？

Iphone6s 爆mon 整要幾錢 邊度俾你

iPhone 8s換mon幾錢

無8s

Sor 8plus

Iphone 7 個mon有非常非常輕微既起左 咁樣有無得整?

睇下係咪電漲，漲就換過粒

7plus爆左上角 同液精有啲問題 幾錢？ 定等下一部iphone算

要返原裝 色 功能 幾錢？

最靚800

C7個充電位甩左係咪即係尾插??換要幾錢

Iphone6背面甩哂色 想問邊度有補色既筆賣

無架wo, 試下汽車筆

應該唔係電漲 係二手機 佢換過個mon比我 應該佢裝得唔好

咁你tg我免費幫你汁汁

想問下s10+如果要換四條邊大概要幾錢

如果純原裝應該未有住，依個有都係大陸啲廠1：1

前幾日整完 今日入水
入水要幾錢?
Iphone X

依家壞左啲咩呀

今日沙灘入水 個mon綠色閃下閃
依家閃都唔閃

今次pk了，無啦啦交俾我執執，唔係data都無埋，check左先知個mon仲用唔用到

淨係畫面有問題 撳到掣
可以同siri傾計

咁整要幾錢

之前部iphone無啦啦熄左機 試過用電腦開開到白蘋果畫面又熄返仲有冇得救

Check左先啦，貴你咪咪搞，萬一你壞埋隻mon咁一定貴啦

咩model, 想攞data定咩

其實係SE想要返啲相

都有計，可以tg我

係咪冇手機維修會整尿袋
個尿袋用左一年就壞左
充到電入尿袋但輸出唔到
係咪直接買新仲好

屌，小米尿代，出名好

想整5s 好耐之前應該mon壞壞地 會有紫色線 跟住直頭黑埋
跟住呢幾日拎返出嚟諗住叉電睇下佢紫成點 乜都睇唔到 得黑mon

都唔知係咪連舊電都打埋柴

可以係邊到搵巴打整

你放咁耐要充半個鐘先正常翻，你個mon果到tg翻我

就係小米2C 20000白色果款

搞唔到，果個係laser封殼，一開即收皮

揾你報價先得唔得

可以，檢查免費

舊版Ipad 撞過，粒制縮咗入去，整唔整到&幾錢？thanks

如果簡單，請教我，但我驚我手工差

如果簡單，請教我，但我驚我手工差，thanks

晏少少

ONE PLUS 7 PRO fastboot mode 出唔番黎求救

你刷過機定咩，講多啲啲data俾我先

刷過機黎 unlock左 boot-loader
依家去唔到twrp 開唔到黎用 只係去fast-boot mode

一般依個情況係twrp唔岩版本，因為佢要夾翻boot.img ver, 你flash 多幾個不同ver的twrp should be ok

比你整 要幾錢

Kokoboy1234

請問NOKIA 7+換叉電位大概要幾錢??
唔該晒

有無整過moto Z, 無人修理......

有，咩問題

自備電，換電咋

主要係個mon貴，無人夠膽拆

拎去維修 有無鋪會偷你手機data

問定先, 因為電問題做左spare 機, 嚿電仲OK, 問店話訂唔到電, 訂左電話唔做, 比我屌柒佢

以前都會嘅，依家就少攞

s7edge mon有黑點 換mon要幾錢？

Iphone6入過水 整過 仲可唔可能正常用

電話想換電 係咪幾個鐘有得拎
聽講幾舊水搞掂 爆炸機會大唔大

放棄吧

睇下入成點，入幾耐，入咩水，唔傷板板應該都ok

10分鐘都換完，爆唔爆睇咩電，好難講實

之前去餐廳成杯水倒左落去
黑mon左幾日 唔記得點樣著返 跟住去換左粒電

咁有無叫佢洗下板

好似無

咁應該唔大鑊嘅

Iphone7換左電正常可以用幾耐？

年半

多謝巴打幫手換左個moon

以你嘅估計整要幾多錢

冇貼mon貼
介花左小小 可以點整

有人做都成千啦，個mon一開爆就gg,風險太大

oneplus6

機用過就花，唔明你意思

note usb端口中偵測到水份，充唔到電，要整大約幾錢？ 謝謝

note8

Nokia 7 Plus 叉電位 好鬆， 整返要幾耐？ 大概幾錢？

我阿媽部nokia3310（新出）插壞左個叉電位，有無得整？（認真問）

無做依個model

三叔s8＋ 換mon幾錢？兩部

顯示到嗎，tg

顯示到，不過我冇tg

你可以what's app 91315462

試試看 WhatsApp，我用它來與我在乎的人傳訊或通話。請到 ！ 免費下載

91315426先岩，打錯字

我iphone7 前幾日第2次爆mon 之前拎去觀廣整 個mon好假 唔太靈敏，有冇其他平方法

點加？

整唔整watch？S2換電幾錢？

依個好似無原廠電，可以tg我幫你問問

準備第二集，多謝支持

sony z5p自動重開機有無得整?

可以 tg

樓主 我部機之前跌過一次勁嘅 但係都照開到 有人打電話入嚟佢都係會顯示 時間日期方面嘅資料佢都冇錯但係淨係個mon郁唔到 點禁都冇反應 我呢個係應該點做呀

俾model

iPhone 5s

換mon，可以tg我，我仲有少許原裝液晶

iPhone 唔小心del左iCloud WhatsApp 個backup 有冇得restore?

應該就無

一充電就自動關機，定直情黑mon

你有無試過換尾插，我指原廠尾插

nokia7plus 可以邊度買電 換?
去銀城換太貴了

你指原廠？

我有部老爺HTC M9
藍芽嗰邊死死地，駁耳機好「姪」
請問會唔會影響到Wfi hot point功能
唔該

會

唔該你

Iphone7開唔到機
用電腦都修復唔到
係咪換得

Tg我整整佢，又用翻1年半載

個mon有花痕
可以點修補

有人做打磨，但打左無咁好貼mon貼

壞3d touch 整幾錢